[汽車JJ]好似有方法用兩枝管就可以吸番油缸d液體出黎？

呢排架車比人玩野油缸入水 又唔想拎去整 好灰
利申之前去老美自駕仲要比人用電鑽鑽穿個油缸 車死埋仲比人偷埋油

我無野講

連登有冇汽車撚 呀屌 原來開錯台

細個嗰陣聽講過油缸落砂糖會行得順啲

唔好搞咁多野啦